張超雄: 重新考慮是否延任議員. 無法再與政權溝通

民主黨立法會議員林卓廷及許智峯今早遭警方上門拘捕，林卓廷更被指涉嫌於去年元朗7.21恐襲中參與暴動。民主派立法會議員和民陣傍晚見記者，批評警方顛倒黑白是非。工黨張超雄更明言，今次的濫捕令他重新考慮是否要延任立法會議員，表明無法再繼續與政權溝通。

在記者會上，張超雄表示，警方首次否定7.21恐襲為無差別襲擊，諷警方已正式淪為「警謊」，又指香港警察的做法和立場在國安法下再突變，認為警察已由國安指揮。

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

連佢都醒

好波

連張超雄都醒
班泛民

連南亞大將軍都醒

有進步

但白鴿公民袋

終於醒喇？

仲考慮

本身佢下屆都唔選
肯退落黎
最無包袱係佢

張超雄起碼係有理念嘅人值得尊重

佢都醒

又唔係啊
下年都唔選攞埋呢年糧就退休好啲喎
都唔使理民意民調囉

大將軍掂啊呢下

要供樓都肯唔做呀！

其他議員知醜嗎

理念唔同 未至於尊重 但叫理解
不過佢做的野 算係食力不討好

胡志偉

尊重一定要有
尊重又唔等於認同與接納

係委任

要黃絲選民過2/3
要藍絲+黃絲過1/2

你話佢係泛民定建制 分唔清楚了

南亞之父

樂見

推

佢唔係有理念
佢起碼係聽民意
可以百屌成材
之前修例單野佢又係聽民意縮
而家又聽老蕭縮
做得好呀

肯考慮都好嘅 ⋯⋯

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

827 著黑衫
906 九龍見

依家先識醒

早晨呀張議員

遲咗少少 不過回頭是岸

你又岩

人地開晒外掛等你入去玩，你班泛民仲走入去

唔好意思，借個位
聽完警謊721之後有議員嬲到要辭職，大家可唔可以幫佢打氣

雖然佢係老左膠，但佢真係為殘疾人仕做左好多野

阿Fer、超雄叔、難民之父、假難民之父、南亞幫之父、南亞匪之父、難民雄、南亞雄

佢仲睇得清楚過班老泛民

連最撚左膠既都頂港共唔撚順

終於識醒？

其實泛民同林病都幾似

人人叫佢唔好做 佢就偏要做

人人叫佢做個時 又唔做

希望泛民真係識醒啦。真係比足曬機會你

唔敢話你地無功 但同庭日本線 羅冠聰歐洲線 gphone美國線

打得比你地勁多

得罪講句 佢見到啲你哋呢世都未必見得到嘅人

所以唔該你哋放棄幻想 認清事實

連張超雄都轉軚

少有地支持佢

唔做「縮縮」
一縮就鳩都縮

競選宿敵鄧家彪
對南亞之父有啲侮辱喎

呢個好似一早話過有機會唔再連任

考慮炸
要考慮一年

美國加州大學柏克萊分校博士 vs 假博士 先係最大侮辱

竟然係張超雄

佢反而唔出奇，本來都諗住收山，同埋佢係真心膠左膠，真心覺得議員身份可以為弱勢發聲

其他泛民有撚理念咩
睇住同伴一個一個收皮

DQ 既DQ、拉既拉
去到今日仲係出個聲明就收工
收撚皮啦

張超雄起碼真君子

醒了

其實佢都係想幫弱勢社群，天下太平係需要ed人，可惜香港唔係

我朋友仲話朱凱迪他們自私，有機心把私人愁恨放在民主上

學歷好高
同d夏威夷大學假博士差好遠

南亞大將軍

雄爸

佢本身下年都唔想做啦
佢係左膠姐 但唔算虛偽嘅

唔延任 係咪唔團結 想分化泛民呀?

遲到好過無到

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

難民之父都醒

幾多南亞手足跟佢

晨早就知溝通唔到啦，不過遲到好過無到

係就好第一塊骨牌

Push

正

仲要考慮

大家快d同我like 伍健偉

考慮
你班友都真係訓咗好撚耐

做乜唔拉埋胡志偉

南亞大將軍都醒覺了

應全體總辭救林許

根本呢件事係一個好好既理由去不接受委任

827著黑衫
906九龍見

係先好講，比晒下台階你地班仆街泛民，仲賴死係度奶政府鞋底，他日你地出事，唔會有一個香港人企出黎為你地出面

一早係得濫炒呢條路行得通

我覺得泛民不嬲都心水清 係佢哋支持者未醒為咗保住選票所以先一直咁保守 依家有個好好嘅落台階從來都係民眾改變泛民 而唔係泛民帶領民眾

最左既左膠都醒
飯民

連張超雄都醒

阿Fer係點黎

連雄哥都醒
你睇泛民班撚樣

大大隻字fernando cheung

講左好多次架啦
係主留派死都要包裝依個議題做 『去留問題」
但事實根本從都唔係咩去留問題,
亦唔係咩議會戰線應該堅守定放棄既問題囉

自

UBC博士生

你啱，所以就係要班泛民領導返佢地

養兵千日 用在一時
有冇人有張圖

睇定D先。。。。

呀難民之父真係delay得仲慢撚過IE
IE都執柒左
難民之父幾時收皮
快撚d趁地淋讓返個位出黎比做實事既人

真係好難睇後悔出過post間接幫佢宣傳

俾個like張超雄

佢先係最有資格疊埋心水攞退休金

其他嗰啲下屆搵鬼投

所有議員拒絕之後面對惡法嘅就會係市民 大家準備好去阻惡法未

泛民跟唔跟機？

我都唔識同南亞難民溝通

爸爸

佢幾時真係帶佢d手足出來暴動

真...

做得好呀！！！香港人比團火嚟！！反抗

估佢唔到

終於瞓醒咗

好多傻仔信左

呢個真係要供樓

我要見指揮官！

阿蛇早晨！

根本無人盡力革命

但個政府會逼你出黎

歸返民意隊啦大將軍

"認為警察已由國安指揮"
呢句好岩聽

呢次我撐你啦

終於清醒啦？

本來中共分化幾成功，日日都嘈緊留定走
依家高調拉咗兩個議員令到大家團結返，槍口一致向外